綠置/居屋第N期

現時將居屋定價用入息中位數計算，即居屋售價不會再大上大落，以實際市民收入計算

例如今一期計到大約是市價52折，（52%）
即是將500萬樓下嘅中小型單位大約200%升幅，一次過打回至2012年水平 賣（賣樓補地價未計）

咁對自住唔炒樓果d好唔公平

除了今期居屋，有無巴打知嚟緊興建中居屋地盆還有邊度，有幾多伙數。？
我只見到何文田起緊

鑽石山地鐵上蓋有3棟居屋5棟公屋，公園同街市

19/20年地點 都超靚！

係幾年後嘅皇后山先垃圾